今次潭美又有幾多快運苦主呢

開定等睇人仆街。